Git commands:
git branch (näyttää lokaation)
git pull (päivittää gitin pilvestä koneelle)
git checkout branchName (liikkuu branchiin)
git checkout -b branchName (luo uuden branchin)
git status (näyttää gitin tilan/onko kaikki ajantasalla)
git add . (päivittää muutokset branchiin)
git commit -m "tähän kommentit" (palautuspiste kommentoinnilla)
git merge branchName (liittää ilmoitetun branchin siihen missä olet)
git push (päivittää gitin pilveen)